發夢呢一個月真係顛覆左我對基督徒嘅認知

以前一直都以偏概全咁去認識呢個信仰
只係見到一兩個自稱基督徒嘅人做左壞事都覺得人地成個宗教都只係站道德高地
但私下做埋啲豬狗不如嘅神棍
不過呢一個月發過夢先知原來自己成日都聽埋啲片面野就笑尻人地喺耶X

事源第一次認真對待呢個宗教
喺聽左佢地唱左成晚聖詩
老實講其實我冇聽到足
因為我朝早先到現場
之前都係睇直播
本身睇直播見佢地keep住唱成晚已經好佩服
去到現場仲唱緊嗰下真係唔知點解有種嗰心震左下嘅感覺
停低左睇埋佢地做緊乜
印象深刻係聽到嗰牧師話咩基督歷世歷代都係帶黎希望嘅群體
以前我唔知係唔係
但宜家一定係

過去呢一個月發夢嗰時有幸接觸到一啲基督徒
聽過幾次佢地對自己信仰嘅見解
慢慢發現以前覺得佢地好蠢好迷信
反而其實係自己一廂情願

其實想問下有上連登嘅基督徒
教會係咪星期六日一定開
同埋唔想去返發夢去過嘅地方附近
點樣可以知屋企附近有咩教會可以去下
怕自己唔識分去左啲咩邪教之類

我冇野講

定係連登其實冇基督徒

這位弟兄。。做多左。。。
利申: 基督徒

星期日實開啦

btw 要信耶穌唔一定要返教會

第一日一開始見佢地唱係覺得on99又和理非
然後見住佢地無停過就變左配服

利申基督徒但好耐無返教會
覺得教會好假好洗腦好恐怖

同意 教會真係好戇鳩 尤其係聖公會

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

巴打 如果你想嘅 可以上google search下地點
例如 ：沙田 教會
然後就會有好多堂會同教會
個人建議唔好返靈恩堂 因為比較唔係普通人接受到
可能揀啲新啲嘅堂會會好啲 太傳統個啲可能難理解
現代人比較易啲接受嘅堂會 個人建議：
宣道會 福音堂 侵信會 比較冇咁傳統
通常星期六日都有聚會 崇拜
可以試下返下先聚會先
覺得ok就再試下返崇拜
慢慢用心去理解下教會係咩一回事
要而家呢個科技咁發達嘅社會嘅人信主真係好難
但用心去了解下
可能你會有另一番體會

返教會係想保持你嘅屬靈生活同俾牧師幫助你
所以返教會會對你堅守信仰好好多

樓主住邊區? 我都識d 教會可以介紹下

信教好多好人，
亦有壞人，利用依班好人嘅善心，
自己行量下會接觸D咩人先。